呃錢，無關係嘅地方都焊鐵馬

根本就係呃我地納稅人嘅錢！
喺香港仔海旁邊見到喺度焊緊鐵馬，根本就無需要！
係唔係咁想我哋衝擊南區？

好多地盤工操支那語

D錢就咁運上大陸

白痴既,近河更加唔會拆佢,命都無跌落去

呢間叫華營
聽個名都知點解啦

怕我哋跳海逃走掛，或者怕我哋太多人推咗啲狗落水，你都知道啲狗嘅裝備幾重㗎啦，落咗水趣事上唔返嚟㗎

即係冚家剷聚集嘅地方